[IQ200]邊個NBA球員最唔適合當差？

我夠膽話

波台無人答到

[IQ200]NBA邊個球員最疊馬？

上一條IQ題

秒我啊柒頭

我叫你秒我啊！

lebron james. 比賊一撞就訓低

jeremy lin
因為ho仔唔當差

姚明 跑唔郁

秒

marcus smart
掂一掂就飛起

馬龍 郵差點當差？

點解我唔明嘅

Travis Outlaw

笑左thx 我當你啱

但心中唔係呢個答案

james jones
佔 中

無法無天？

樓豬不願面對被秒

真係唔知嘛

dirk
德國人會殺猶太人

malone

因為郵差點做差人

。。。

No

Big baby 咁肥點當差